
# Make up API

**Make up API** là API có 3 chức năng:

 1. Make up các bài đăng được gửi lên
 2. Tiên đoán một vài thuộc tính
 3. Mô phỏng dữ liệu

# Cài đặt

Cài đặt `pipenv` trước.
Sau đó, tại parent directory, dùng lệnh:
> pipenv shell

> pipenv instal
